
\documentclass[ 12pt, a4paper, twoside, openright]{scrreprt}

\input{global/tex/global.tex}

\addbibresource{global/bibliography/paper.bib}
\addbibresource{global/bibliography/books.bib}
\addbibresource{global/bibliography/webtool.bib}

\begin{document}

\titlehead{ \center \includegraphics[width=.5\linewidth]{template/UoC_Logo.png}}
\subject{ \small INAUGURAL-DISSERTATION ZUR \\ \vspace{0.4cm}
	ERLANGUNG DES AKADEMISCHEN GRADES \\ \vspace{0.4cm}
	doctor rerum naturalium (Dr. rer. nat.) \\ \vspace{0.4cm}
	IN THEORETISCHER PHYSIK \\ \vspace{0.4cm}
der Mathematisch-Naturwissenschaftlichen Fakultät \\
der Universität zu Köln}
\title{ Network inference and response prediction in biological systems}
\author{ \small vorgelegt von \\ \large Niklas Bonacker \\ \small aus Köln}
\date{ }

\newpage 

\lowertitleback{
	
	Gutachter: Professor Dr. Johannes Berg \newline
	\phantom{Gutachter:} Privatdozent Dr. Rochus Klesse
}

\pagenumbering{Roman}

\maketitle

\input{template/sooa.tex}

\input{chapter/abstract/abstract.tex}

\tableofcontents

\cleardoublepage

\pagenumbering{arabic}

\input{chapter/introduction/introduction.tex}

\input{chapter/foundations/foundations.tex}

\input{chapter/network_inference/gene_regulatory_network_inference.tex}

\input{chapter/response_prediction/cancer_immunotherapy_response_prediction.tex}

\input{chapter/conclusion/conclusion.tex}

\newpage

\addcontentsline{toc}{chapter}{\protect\numberline{}Bibliography}

\printbibliography

\newpage

\addcontentsline{toc}{chapter}{\protect\numberline{}Appendicies}

\appendix

\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}

\input{chapter/appendix_network_inference/gene_regulatory_network_inference.tex}

\input{chapter/appendix_response_prediction/cancer_immunotherapy_response_prediction.tex}

\end{document}
